如果商戶收微信支付,我用其他FPS APP都可以俾錢?

我見D舖頭多數都只係貼某幾個(EG 微信,支付寶)
係咪其實我用其他,即係PAYME以外既FPS APP(好似銀行嗰D FPS APP),都可以俾錢?

有都要睇老闆肯唔肯，店員打工實話乜柒都唔得。

你點解唔直接問人呢

咁d鋪頭淨係有visa logo都有機會簽到銀聯

有微信 支付寶係因為有俾著數商戶賣廣告

不過如果係d大鋪頭通常都唔覺有fps payme

細鋪例如葵廣果d 老細都係個店員就應該收

我問過
我去過土司工房
佢有個QR CODE SCANNER
佢只係話收微信

以我所知係唔得的

但FPS嗰陣既賣點係CROSS PLATFORM喎

用其他FPS 入錢去你微信支付, 再用微信支付付款

for 過數咋喎
出街買野比佢scan QR code 果啲唔得的

哦......

關咩事

果陣個賣點係小額轉帳

銀行過數銀行唔洗俾手續費